Via de website `Cashwhale.nl <https://www.cashwhale.nl/>`_ kan gezocht worden op leningen en vergeleken worden. Denk hierbij aan minilening of 500 euro lenen. 
Deze website geeft een duidelijk overzicht van alle leningen.